BNO手足唔使驚搵唔到工，英國真係好多弱智

BNO手足唔使驚搵唔到工

英國真係好多弱智

同香港班藍屍冇分別